中醫會唔會有耳鼻喉專科？

喉嚨有野頂住，呼吸困難，睇過晒西醫專科，照晒X光，MRI, 內窺鏡，食左好多西藥，駛左幾皮野，都搵唔到問題，點算好

濕熱

巴打係中醫？
可以點做，已經兩年了

你信佢講？
分明鳩講兩隻字啦

其實唔信，不過見佢俾面打兩隻字就俾返戲佢姐，咩祛濕茶飲到屙水都試過了